各位巴打絲打，我個雞脾post已經開左店名，加密左，特此通知

癲狗

巨兄

多謝巴打

寫多D真食評
in瘋狗巴 I trust

多謝沉默兄支持